[突發]萌，中一女生愛鬥壞

食哂煙大家知咩事架啦，有咩壞得過食煙吖？你話吖

嗯.....佢同凱婷真係好壞，仲要連續食到2支煙，壞到好得人驚！點解而家啲學生可以咁壞？

知 吾知自己好撚戇鳩
翻譯：知！我知自己好撚戇鳩

回帶都有得突發

wow old news is so 唔識串!

每一次睇我都覺得好撚尷尬

每次睇完都起雞皮

我都係

佢大個睇返咩反應應該不敢回想

同我地一樣起雞皮

打晒冷震

唔知包包近況點

靚女黎？

黑社

起雞皮

萌乜鳩

你唔好同我talk shit啦

止
凱婷大個女了

真係佢嚟？
仲係咁mk

唔係佢啦
利申：識呢個ig女仔本人